廿幾歲做裝修人生已完？

我想做下其他

呢期裝修個個都發達

識裝修而家好易immigration

最搵錢又唔怕無工開的行業， 只係辛苦同污糟dd

裝修先有錢途

做洗廁所

一到歲晚又停工一個月

當你做10年
已經大師傅級
再用多5年儲人脈
35歲可以自己出黎接job 做

到時自己落手又得
搵人返黎做自己做管理又得
你依家直頭黃金時間啦

行行出狀元, 而且裝修呢行條水大把有得玩

最近好多生意啦

商機無限喎，開間黃鋪請手足接區議會啲工程啦

做裝修排公屋

「裝修」師傅，前途暗淡，
但為咗香港，犧牲自己，我愛你哋

樓主你係第一份工？
唔鍾意做咩當初入行既？

真，大把大學生35歲仲on99做緊中低層

利申我

岩岩轉做裝修先知乜野叫自由

識人，手工好，快手

利申：做到仆直

我21油漆 岩岩學師冇耐 油下油 掃下地又一日 係日日比個師傅屌我

裝修先好搵

有咩唔好，讀唔成書又想多錢係要做呢d，我自己都做緊

我英國grad
我細佬話讀書浪費錢唔讀

我sup9 文員 20k
佢做左三年 1200 一工

裝修點會唔好....技能加人脈都識到
你試下做貨倉 就真係玩完 我就係咩技能都唔學
諗住搬貨做倉一世 依家30歲就到都仲尻下尻下
唔會睇到前途 做裝修地盤買樓買車都得

識幾個判頭呢排做銀行做到笑

裝修長做長有

行外人睇就裝修好
行內人就唔係咁諗
長期係充滿藍屍嘅地方之下做嘢真係人都癲
屌你一星期翻6日工諗住放日假都俾人屌我懶
誇張起上嚟連續做20日先放日假
聽聞有啲師傅做咗10年除咗新年冇放過一日假
咁嘅行業真心cls
利申 揾夠錢出去轉職

有冇得介紹 做撚左三年地盤天花 失左業一段好長既時間

收入點樣先?

我個客做裝修，唔識英文，同我一樣大，供緊樓，一對仔女
我都係on99

一個月 20～30k
中工

呢期啲堅裝修師傅
接job接到手軟
發到豬頭咁

呢排發過豬頭

其實要做嘅嘢唔算好辛苦（對我嚟講）
最撚辛苦係工作環境（人際，時間嗰方面）
特別係藍屍真係好撚多

好撚羨慕

預咗俾其他行內人屌我廢，懶

唔理藍屍師傅個D
裝修真係學歷低人士買樓買車嘅好方法

睇你上唔上到位啦
你諗下將去英國讀書筆錢拎來投資隨時都好過你讀書

其實點樣先可以搵到良心裝修佬
即係價錢公道,造工唔太差

香港人愈黎愈講究屋企環境
公屋都要靚裝
裝修先係最有前途

點樣入行架巴打、

唔等錢洗
我都建議去下外國
冇錢 冇腦,做後門狗都好 開下眼界

我細佬都算係乾淨企理少少裝修佬同黃絲

若要生活好，嫁個三行佬

親戚lo

都要睇英國邊間grad我個師兄借錢去Cambridge讀數first class honour grad 然後去左間consultant firm做 而家24定25歲 above 15k 英鎊 話過多一兩年就可以還曬 仲要而家生活都幾富裕

點樣入行？
我本身都係做開地盤 唔知裝修點入行

點識我識咁多裝修老有車有樓我好羨慕

識人做緊油漆 返10放4 中間仲有BREAK 好過其他工好多啦
係收入唔穩定

得20k 明顯去鳩遊啦
如果我top 3 你估我唔大大隻字話比人知

老老實實，你入到最頂尖既大學最頂尖既學科先係有保証，否則出來做野唔係單睇學歷，要上位既話好多時其他方面會更明顯。

搵到錢，不過健康已完

好很好J

裝修人工高，仲可以做判頭攞政府工程，有乜唔好?

我想轉行做裝修

樓主小心比狗上門咬

唔好咁講 讀得成書都唔見幾多個搵到錢
手藝先係最搵錢

上年年尾有單工程仔丶個泥水仔廿三歲丶啱啱英國讀完書返嚟丶做泥水原因為左錢丶裝修瓣瓣都係辛苦丶直接搵最高水位又係最辛苦嘅嚟做丶態度直接正確丶為錢啫！
依家出面一個泥水C苦丶基本日工$1900

裝修有口碑有人脈不知幾好搵。
不過如果你無心機、求其同人裝就算啦。

emigration

無論邊種裝修都有貢獻過啲高薪畜牲

技術移民

後生做裝修
裝到做老闆就人生贏家
但裝到老就等食濕米

認真一問，我做開地盤 想知點入行做裝修

做裝修先發達呀屌你
office工錢又冇又唔撚自由
鐘意着西裝幾時都着得啦屌

我有朋友冇讀大學，去咗做紮鐡，跟住去左做裝修，而家買咗樓，學埋室內設計

我大學畢業做緊sup 9 工，有排都買唔到樓

入場門檻低+專業 你放得下身段，依啲工先fit

文員點算

巴打醒目
係手足先好認，藍扮黃死全家

屋企人做咗幾十年
幫大公司打工就日日都有工開
1200一日 淨係休禮拜日都月薪3皮
返夜好似一日多一半人工
亦都可以自己接job 同個客傾
收多每日一工請多一個人入個客數
實質請南亞仔出糧出半工 咁你每日又多半工
多一個多半工 賺到笑

估唔到咁多人回有人問點入行
一係上網或者係熟人介紹 初頭做你係咩都唔識預咗俾人屌 同埋要適應環境唔好驚污糟 以上兩點你都得就可以去做 同埋一開始人工會好低

做裝修都可以好靚，吸收下外國點裝，增進下自己。
香港要搵一個好裝修，好難。

1200一工唔算多

我有得揀多次都做裝修

求介紹
而家30歲仲on99

好過讀u出黎打閪工

個個睇人工，辛苦冇人講

發大達

鐘意著住西裝做裝修都仲得
可能做到gimmick會多好多客

裝修係手藝完全唔洗驚無得撈

唔少fd三大grad 14k

你做裝修做到大工跟住入地盤做咪fatfat

讀U 讀廢科先係人生已完
.裝修大把前途

唔熟唔食呀親戚

我行外人想問下
一個月番唔番得齊24/27日

一年邊d月份可能會冇工開

20入行 30就贏好多人經驗

人地搵奶粉錢都三十幾先做

有d 1000工做極都係咁 又餓唔死
睇心態

我都係27 食緊900 有排挨

過幾年做到師傅入地盤做再識人, 儲舊錢儲班底自己再判黎做, 嗰d叫人生已完? 係洗點再點過呀俾你

返唔返得齊睇你老細啦

過年後會淡d如果做住家

點為之價錢公道

同一個單位，有d報細數引你落搭然後玩後加數
有d一開波就報個貴d

公唔公道係比較出黎，又想裝修又想慳，不如自己學完自己做啦

做油漆佬

即係睇下老細r唔r到job?

做邊範？

以為係另一個意思，出返去先

其實d材料費應該網上面可以揾到?

真 剩係睇人工
無假放 無薪OT 筋骨勞損醫藥費 etc.
無人講

自己接job好揾到傻喎

地盤個啲裝修係粗裝
住宅、鋪頭個啲係精裝
兩樣要求既仔細度差好遠
做開地盤啲裝修走去做鋪/住宅好唔慣

睇你老細/師傅有冇job
當然又睇你醒唔醒目勤唔勤力, 人地叫人開工都揀個爽手先啦

死啦 我勤力但唔醒目

網上有d啦，唔怕人地嫌你煩咪去五金鋪問下

如果度撚到買埋料淨係搵師父返黎做，十單有九單得不償失

師父玩野?

有朋友做緊 年入百萬😅

裝修就裝修啦 學設計就去專心學設計啦.
做裝修可以學下工程管理 將來有機會可以同則樓合作接行內工程 長做長有 而唔係要個裝修佬去學設計 比裝修佬設計果d又係抄又抄唔全面 做出來老土核突倒自己米.

室內裝修做到成個人殘晒，飯都唔想食
真係以為舒舒服服等收錢咩，工傷唔講住，就吸啲灰塵都夠你死

你以咩型式俾個師父做先？

日薪？定斬俾佢做？

日薪咪拖鳩你工數，一係做錯拆左再做

判俾人做你包料，應該冇人想接，就算接，報俾你個價都係連工包料價

真係想慳，一係唔好裝修，一係自己做

咪玩啦
搭好門路，做好手藝
儲筆錢
最快發達係你阿

其實好易工傷 一工傷冇收入又唔講
你斷手上報就焗住賠俾你 但你做到腰痛五勞七傷 真係返去訓

你係咪chi lun sin 架

做差佬啦快d

。。。

裝修？ 拆野？

想做裝修 點入行

我做裝修 一日辛苦5個鐘 一個鐘食飯 其他時間食煙Hea
利申之前做過

醒起之前有個post既屋企人做裝修 跟住自己淘料搞
好撚靚

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

都有黃嘅，btw 其實手足呢排益左好多工程佬，做維修個班肥仔到

食屎啦我都想做想入行
無奈係女仔無人會請

認真 點入行
想撈三行/地盤

做一排仲可以移民

咁易移民咩

儲錢去澳洲讀木工 搞掂
不過首先英文要ok

師兄識玩
黑工做下公屋都仲可以
做私樓/寫字樓，朝朝叫個黑工登記身份証同綠卡
你叫佢潛條毛出黎？

香港裝修閪都係要多得班閪客啫

點都易過揸住個乞食degree啦

最大障礙咪language

ok deal

放心啦 邊個學果時無比人屌

點入行

仲入行上面個師兄講到大陸黑工平靚正，遲早淘汰晒香港班裝修佬

應該一年供完

自己判同打工兩回事

裝修點入行唔識人

師傅屌你都係想你好，教你野

如果唔屌你先奇，即係個師傅根本冇要求、冇技術，更加唔想教你

吓，收5點，4點半都換衫啦

大陸狗係賤
做撚爛市

瞓埋係間屋，但靚正

轉個泥水啦，人工高，又多工開，係辛苦d囉

宜家已經有一班，開勁撚低價，屌佢老母

多工開

你睇下d村屋幾撚多先，加埋村長包庇，根本冇得玩

政府工程咁易攞到咩

淨係地舖、商場、住宅呢三樣已經完全唔同

地盤更加唔一樣添

唔係好好景？ 有學歷仲可以移民

岩啊 我咪由佢屌 聽完就改 百屌成材

你咁講係未遇過d靜係識屌唔識教既人姐
以前做地盤跟個師父日撚日擺個師父格,問佢野又屌唔問又屌
等我仲成日係度諗自己係咪真係咁撚on9
後尾跟第個師父做裝修學多左野先發現原來係果個師父on9
問佢野屌鳩我係因為佢自己都唔識
做裝修真係好過做地盤好多,地盤好多on9師父鍾意擺款
衰係衰在唔穩定,做一排停一排

裝修個單位最小都幾廿萬，人生已完？咪咁傻

幾好吖，我都想d黑工落黎威脅下香港d裝修佬

佢地串得滯對我都冇好處

想問下果位師兄點搵到呢d黑工，同埋係咪咩行頭都有

我幾肯定呢度講好話嘅 9成都唔係工程嘅做野都係我睇你好 你睇我好咁

女仔點會冇人請 你肯做就得
地盤裝修幾撚多丫姐
見過有樣唔係太差既後生女做地盤
野又做少d 屌又細力d
如果你唔怕俾地盤丫叔性騷擾其實好做
不過好多丫叔其實唔係有心
粗人開口埋口又閪又撚

工程好少黃架真係

成班戇鳩係度亂鳩吹奏

判頭拖糧唔撚講？起貨又要搵工唔撚講？返工吸塵又唔撚講

成班真係白痴仔黎

More 有幾自由?

我都想轉做裝修
做左10幾年sales
公司做多幾個月執

政府工程鬥賤價，同背景

公司越有錢，越易接到，做完再有錢d,又係政府工程經驗，對於再接政府野又易d

公司規模細，幾乎冇乜可能鬥贏大公司拎政府野做

仲有背景，唔係安x工程點解咁多政府野做

以錢計 一啲都唔差 手工好既可以搵成十皮野一個月 當然係要你勸勤力 學滿師 自己接job

咁岩遇著d癲佬姐
以前做地盤果陣見過有個師父返足幾個月冇放過假
做裝修遇過個師父一日有5個鐘捉住我係度食煙吹水
仲要照出糧比我

點解唔去cic讀完再出黎做?
讀完出黎搵,易做好多

文職都會連番幾個月，一星期7日

得罪講句 你廢姐

連登仔係咁上下啦，冇得要求咁多

個個以為1000蚊日返去hea,hea完呢單hea下單

連登仔個個唔係話自己fg出黎50k架咩，做3年跳到80k,5年100k,依家做乜個個話裝修果20~30k好搵

因為讀書冇錢 邊做邊學邊賺人工

+1

做裝修不知搵得多過幾多一般水平大學生

係
有個做開裝修既師父 成日入地盤幫我個濕鳩老細手
啲手工靚到差一兩個左右 攞數又快到仆街

你睇過連登人工post未架？

大學生 fg拎緊50k

裝修搵50k一個月既師傅應該得幾個%
仲要做左好多年

安樂 就不嬲接左好撚多年政府野 個牌頭好撚大 埋到安樂依個碼頭班判都唔憂做架啦
柏輝都係 新地有乜佢都接撚左大半黎做

你老細好人

我舊公司個老細會屌d師傅做咁靚做乜撚，話呢度係地盤唔係住家，最緊要快

好撚憎佢呢種心態，所以冇做了

正想講 成日黎到藍領post就吹到上天
平行時空咁
Btw 藍領可以搵好多錢 勤力就夠
但時間 勞力換金錢 冇咩好吹奏
有得揀 一定係讀好書先
唔係同大學生講 同中學生講
準備考dse果班 唔好比呢d post誤導

所以越有錢咪越來越有錢

細公司邊可能夠佢地黎，接政府野係天荒夜談

樓上嗰個講到做裝修都會撈到做判頭賺大錢咁，但現實係咪咁容易

唔係佢好人
係個師父真係又快又靚 食住煙去砌個啲黎

行行出狀元，條條大路通羅馬
後生裝修有移民優勢

真係唔好
工時其實都算長,
有時做足7日,
除非真係為錢而嫁

細公司唔好諗接到大基建 埋到佢地對落個啲判到 都唔憂做架啦

為錢而嫁真係嫁個有錢佬算
十個有九個都煙酒賭 輸鳩晒既大撚把
真係上岸買樓有幾多？

以為你講黑裝修

呢個post算好架喇

之前有個post話裝修好過做狗

讀到書一定讀書，做個皮幾野既白領，點都好過一個兩皮幾既藍領

做邊範，想識

好想要呢d師父

So true.
不嬲政府工>專業工>藍領工>濕鳩文職
前兩樣要讀好書先做到，做裝修只係馬死落地行姐。

技術移民 爭住收啦 外國水電工不知幾值錢 係香港先比人當垃圾

你以為啦，幾時都係落手做搵到錢

公司賺到錢係好彩，冇乜鑊氣

賺唔到錢係應份

d客跟本就唔想你賺到佢錢

澳洲？加拿大？
咁都唔算咁到到都唔洗去啵

個人認為就唔覺得靚正囉
有次見到有個場係大陸公司黎
搵大陸師傅判頭做裝修
啲大陸師傅做膠喉直插過路膠箱裡面 完全唔落杯梳
當然可能係個別例子啦
同埋我見有啲大陸公司食完午飯會有一個鐘頭訓覺

天花呀

屌 我都搵緊工 休左勁耐

日日食塵，做返十年應該都健康麻麻

利申:地盤佬

exact7ly
btw，三行佬好多都躁狂咁撚樣無知識EQ又差，嗜好就係煙酒賭，你都唔想要個咁既老豆啦。
嫁三行佬人唔笑狗都吠d三行廢中只能搵大陸雞

大陸佬唔會諗安唔安全果d,佢地靜係諗住交到貨就得

大陸公司係有訓覺鐘，佢地啲文化黎，慣左食飽晏訓個小休，正如我地飲茶一樣

返地盤果陣d地盤佬既話題九成五都係講叫雞,剩低果半成係笑9人做野渣

你見有幾個裝修佬長命？

老闆隨時2萬都冇

梗係讀書好啦

我好肯定答你，唔易
好多做到轉行

無錯，其實唔易

百屌成材係真
撐到就係你既

裝修超勁好搵

等上位做判頭

講多次，讀大學讀廢科先最撚無用

學費又俾左，工又搵唔到

浪費幾年時間

裝修根本係人生贏家

藍領移易過白領

我18歲入大公司啲工程部做 hea足4年揾啲大佬幫我簽A牌 簽完就經啲師傅介紹去左已家既公司做裝修學師水喉

如果你跟到個好師傅 只可以同你講 你係呢行已經贏左 其他講乜都假 前題你真係唔好開工on99咁 要主動啲做野

因為初初落地盤我唔習慣我都比啲師傅屌話我企鵝 已家做左半年 收入我諗已經比同年既多出2倍

同埋 雖然好多師傅外表可能好惡 講野粗老 但其實好多都好錫啲學師仔 好肯教人 受得苦既其實挨下挨下就習慣

一個做 兩個睇 三個傾閒計

做判頭要有經驗，人眽，懂格價，仲要識計數
手工好，一個介紹一個，自然多客
講易行難

你諗下個班師傅以前食正東莞水既，週末日日坐大巴上去屌大陸雞，咁梗係淨識吹叫雞啦。佢地唔吹叫雞無樣好傾

咪撚水鳩人啦

就算真係咁撚鍾意做裝修，點都讀撚埋個廢科先入去做裝修，起碼做完知道唔係咩人生贏家都仲可以轉職

真係唔讀書出黎做裝修，到時做唔到人生贏家想轉職，轉條撚

最弊係連d後生既都靜係講叫雞

主要係辛苦
環境惡劣
同事仆街
老闆係又屌唔係又屌
拖糧無糧出

人既價值完全唔關做咩工/逗幾錢人工事

最緊要係個人有冇上進心

我老豆都裝修佬
點解無車無樓

判頭以上個啲咪有囉
普通咪打份工，不過人工多啲啲

我敢講裝修地盤呢d工
10個正正常常既學師入面得2/3個挨得到
仲要呢兩三個人入面學唔學到野
轉數快唔快
可唔可以做到獨當一面
都係一個問題
我諗做學師10個得1個到做到大師傅
大家仲要諗做幾年儲客做判頭
祝大家好運

裝修好好搵
做裝修好過做狗

做邊行唔係咁

巴打訓撚醒未
落手落腳做冇ot錢
邊過同你做

唔敢講發達
起碼靠自己一手一腳搵返黎 唔似班狗咁搵埋啲浸住人血既錢

我只係想搵到份人工用返係經濟圈上就好足夠

你唔好問我邊行唔係咁
我呢d說話係講比d覺得做技工好易
又儲客又話做判頭既人聽

冇人入行可以點，如果多人入行人工點會咁高

做老闆 判頭無野 做員工就考下牌啦

如果做私人裝修cic讀完根本冇用

冇錯
發唔發達睇自己際遇
不過落手落腳做既一定唔會餓死先

好多人根本接唔到野做，又出返去打工

鬼同你ot咩，唔早走都偷笑啦

咁你要諗下佢平時有咩消遣喇

件野又臭又污糟
半日就要掉

不嬲都係吹奏既就攞最top果班黎講 反既就攞最失敗果班黎講架啦

上面話讀書好果班咪又係咁 咩讀書出黎年年升下就逗3皮 呢d咪又係攞top果班黎講 大把畢完業幾年仲做個濕鳩文員逗皮幾野添

我識個打工既，住緊成千萬既樓，下星期仲去日本滑雪
當然判野做一定多錢好多啦

都唔知幾搵得
又唔係地盤日曬雨淋
全部室內
幾好做

啲designer 公司咪又係抄外國，仲要係核突既。見啲facebook designer page ,7撚到。色都襯唔靚

果d你確定係design 公司？

但又要屌示威者？

幾歲？
讀個i大轉行做工程

有冇諗過出去裝修完自己再裝修返

佢個名係，就知有幾多係呃飯食。咁當然有啲真係靚。但香港地，地方細。好難靚

咁就岩聽喇

睇你有冇心做，好多有經驗嘅裝修佬宜家轉行做驗樓，又唔駛考牌，好似話幾好搵

唔啱嘅，考返個水電牌做師傅都唔錯

果d呃飯果d咪就係所謂裝修佬學設計改個公司名 裝修維修工程都加個設計兩隻字.

文職定咩先
想落手做架我
因為好多都係請啊姐

點解咁講？會發過豬頭，住洋樓養番狗？

4點執架撐啦

冇人入行就要諗下個源頭係點解

我自己都做過學徒，d師傅冇料到亂屌，你怪d人唔入行，屌得有文有路都會虛心授教，帶撚埋d個人情緒返工拎d學師黎出氣，當人弱智呀

我個fd做油漆 1k一日
你20頭個陣咪覺得好搵
依家28歲仔 周身傷又成日日曬雨淋
個樣都老過同年人
同埋邊有咁易做到判頭同開公司
想轉工又難 無學歷又唔算後生

學上d 面老闆話搵黑工

學師都係可以褶埋
請學師番黎學 培養不如請黑工 仲高效率

要學都係學d 專門啲啦

btw 個人反黑工
老闆包飯 有場訓覺 拎筆錢上面好好洗

香港人筆錢只係夠生存

拎到電牌移民無難度

唔識英文去移民

裝修一門手藝搵錢又多有乜撚嘢唔好？

無屌仲覺得啲銀行抵撚死

地盤個廁所好污糟喎。
唔好彩你做緊個單位有舊屎都幾惡梗。

利申：之前做ae/eng，見識過。宜家轉行唔駛落地盤了。

每一行都有人成功 亦有好多人打死一世工 做裝修二判 有千幾二千萬身家已經係少數 但身體勞損 e個世界係等價交換

油漆1400工wo 佢28仲未係師父？

你20歲未？返地盤仲少過裝修

佢係咪上過東張西望

要咁長命做咩

我老豆做左幾十年裝修咪又係咁，放棄自己先會人生完結。肯做肯學，做判頭真係可以勁好揾，同埋佢地做d野係俾低下階層做，其實好易學識。

正常後生既做幾個地盤已經知流程係點運作，之後幫d師父出去買野，知下材料價同貨源，已經差唔多。正常做幾年，自己手工都已經合格，其實已經夠。

差最難有果part係人脈，但自己無野做就揾其他人打工。

同埋裝修分好多part, 只做1樣都可以開公司接野做，唔一定要識全面野。

我細個都跟過老豆落地盤做打雜，

我覺得啫，心態問題

你要假設兩個人都係一個冇運既廢柴

如果你話做藍領果個又點樣積極d,做多d就可以做老細，咁白領果個一樣可以積極進修，做專業人士或老細

幾時都係賺舒服錢好過賺辛苦錢

以前做過份工，17k文職，12日AL,銀行假
一年駁埋d請假攻略去兩次旅行

個fd做裝修，一個月返足26日，兩皮幾
一年休息1~2個月（冇錢），休息期間唔敢去旅行，驚隨時有工開開唔到

大家一樣買唔到樓

搵錢來講真係算高毋須學歷，你襟捱襟屌識social就得
算係比較一分耕耘一分收穫嘅工

不過辛苦係真

有無介紹大工係咪叫師父
我唔太識呢啲

叫佢地戴個N95先用炮難過登天
一做完野又唔洗手就開餐
仲要係裝修個單位入面除口罩食飯盒
叫佢買有吸塵既鑽又貪平唔買
想唔早死都難

大師博永遠有工開
就算無JOB接
人地有工都搵你先

次次炒既都係D學師同D呃飯食既散工

呢樣真呀,屌你老母
上次我個親戚搵個親戚裝修
之後就無親戚做

長命有咩好
係香港咁長命咪又係一種痛苦

23歲
1200一日
得閒射下波
早排開左一個月 返9收夜晚10 一個月都48工
抖左半個月

都叫一技之長，好過跟車司機之類

裝修買料遊下車河又一日

識d野 可惜有幾何可以成日買料
一次性來晒

轉做金木工
自己接job
有時設計落手一個人
幾撚正

重點係D投標價幾西下
同埋預左扣
最尾出糧唔會出足

on9 依家啲師傅8成都係大陸佬啦

講
係容易既

一個月幾次咁囉

同做廚房一樣

個個因為人工好去做
整埋d垃圾食物出黎害人

上面講到自己接野做 搵幾多幾多 咁撚易咩
不如吹捧廚房 做到酒店大佬有十萬呀

要放棄的話也許到此為止了~!!

有邊行唔係咁

其實學野唔一定要人教，自己睇師傅做都學到架，上一輩d師傅全部都係咁學返嚟

其實十年係做唔到大師傅做到都係萬中無一，已經係判頭

要睇你識吾識人，有時候咁啱完工起貨，一休息就吾知幾時有工開

請黑工仲咁大聲

屌你，咁好做都支支左左

冇人要班垃圾教啦，依家有CIC洗撚要佢地教
佢地出少句聲做返自己份內事就OK
大把有料師傅唔會屌人，大家為求起貨，唔係求氣
係d垃圾冇料扮四條，以為識屌人就係師傅

我20頭都做到周身傷

仲有上一代D垃圾學壞晒師，仲一代傳一代
依家D泥水佬俾我話兩句，就搬句自己做左十幾年出黎
你老味做十鳩幾年一直都係做錯就收檔啦,仲話師傅
人工就識收師傅價，貨就交D學師野，分分鐘衰撚過CIC岩岩出黎既中工
你都係做呢行，希望你唔係呢D聲大大冇貨賣既柒頭

呢個時候難搵工，建議你遲下先試

泥水裝修係人工高，開唔足工架 想多工開又人工高要識多幾樣野，泥水，油7，逗木都識 咁就fatfat

話做裝修買車買樓果d 九成佢老豆帶個仔入行
普通地盤佬邊咁易上到位做大判頭 無學歷除非你口才了得又飲得
話千幾蚊日好多果d 打日記乜福利花紅都無
整親睇醫生自己比 又有手尾 做呢行你睇我好咋

做到單接單先算 試下幾日無野做
師傅一走無回頭

有冇巴打請髹柒佬,畢業成個月都未有工開

做左4年幾天花 間中拎野做 代下工
無壓力4萬 博命d就唔止

佢地跟本就唔係呢行，個個以為係升職階梯咁，學徒>師傅>大師傅>判頭
根本就係工人同判頭就係兩種唔同既野，判頭有人脈，識報價已經可以做
工人冇人脈做極最多係開足工，工人甚少接觸客人，客人見到做出黎既野掂都唔會搵返個工人出黎，而係讚個判頭，介紹個判頭俾多D人識。

獨立之後 撈乜都可以發達

單做天花開足工，師兄幾有力

其實好好搵

如果唔鍾意未試吓其他工。

做裝修如果唔係好厭惡，做多幾年，學多啲嘢搵兄弟夾埋自己接啲job 來做，做做下自己做埋公司都得，幾好搵。

唔洗理其他人啲目光架ching，最緊要知道自己想點其實裝修份糧已經好過好多打工仔，打工仔重要勾心鬥角博升。

落手做 油漆妹泥水妹都見過
唔識人入唔到行咪是但去建造業報個成人班
上3個月堂學左基本野 佢會幫你揾埋工
不過人工好低 好過一步都行唔郁先

有幾辛苦 又唔會日日封板既

講真，只係你未遇過d有料嘅師傅姐，因為大多數有料嘅師傅根本唔收𡃁仔，所以好多唔識人入行咪永遠根住班垃圾囉

cic個d根本垃圾級仲拎出嚟講，真係唔好俾行家笑

點解唔兩樣都唔請？請支那黑工仲咁大聲，大條道理？

而家又x城d玻璃工程聽講7千萬

咁多人講到咁好
點解冇人做

正常有幾多做番工程師呀

最有前途既職業

你入岩行就真 你望下大學生 欠債廿十萬 出黎萬三四

成班人好理想覺得判親野做一定賺硬
就知外行人諗法 係既話唔會咁多大師傅打日記

做地盤裝修嘅人好鍾意屌人懶

去機電署考牌，考完之後做政府工，同時進修英文，有十年工作經驗之後申請技術移民去澳洲或者加拿大。 完

龍心邊做邊拍片做得好開心，有板睇，樓主唔駛灰

人人都叫得自己做判頭啦

點會啊，反而我想學喎
Ps 24 平面設計撚

自從8月開始私人裝修根本唔夠做
D貨得返平時一半都無，我講我圍內

可能我d老細廢啦，但聽親d行家都話今個年尾比往年靜

唔使屌我我一定唔割
上面巴打講做到手軟係講笑講美心360同中資咋？

大把人仲係幻想世界啦

學校維修都好多工開 行行都講關係睇你公司拎唔拎到者

黑警都唔見得長命

咪又係爭住做

聽過
不過係做玻璃

哈哈 巴打心水清

每個月都有7千幾津貼,
得閒番下pt都有皮幾日一個月,
又可以學到野,
可以考慮下

cic垃圾都講得出你d咩師傅咁巴閉，我都想見識下

有料唔收𡃁仔？你係咪行家黎架裝修佬都好扮

咁正都叫人生玩完?
做最平閎油漆都輕鬆過倉啦

曾經識得有個幼稚園miss
佢條仔做裝修
邊個話做裝修冇前途

呢個真，後悔讀左書
明明老豆細個話讀多d 書，大個唔洗做地盤
結果而家做地盤先發到

19 讀緊HD
跟老豆開工 (非直接靠父幹）
專科油漆
其實裝修真係要當技能咁看待
辛苦係架啦 不過真係搵餐飯食
咩都要做架啦
人生才剛開始 個人覺得裝修前途無限

讀完書獲取知識都咁諗 好失望

第二行我唔知 油漆就肯定垃圾 我中工果陣出過去打工 發現果d cic出嚟果d 連批石膏係乜都唔識 都唔好話做手掃漆 執色 叻架 噴油 牆紙 較有色黎 根本同白紙無分別 唔好叫自己中工la

黃既裝修佬你估易搵
有經驗做得野個啲師傅多數都藍

同埋之前邊有分藍黃架

你冇一千幾百個都咪諗做判頭啦
外行剩係識鳩up

考埋水電牌

唔好以為油漆好輕鬆,好簡單,油漆唔單止髹下油咁簡單,仲要識好多野同手工快靚正先可以叫做師傅.

利申 油漆仔

做騙頭唔係咁容易的
對上家 你要識報價 報得貴人地唔搵你 報得平 分分鐘蝕住錢做 最重要係人地未俾搵你報
仲未計工期前期買料錢 頂糧等等
對下家 你接唔到job 點樣養人 成日冇工俾人開
點會有人跟

其實裝修係咪同地盤一樣咁辛苦？

其實呢到有幾多人係做緊呢行
利申:有親戚做 知道唔係太正

其實有無裝修公司需要人跟Project?
有跟開商場會展road show等等，上木廠夾圖度尺 （中英圖皆可）上廠production check 連on site夾，做中英文報價單等等。

有無Ching 有介紹？

做裝修先搵到錢呀傻仔, 你熟左D公司客自己做搵好撚好搵

裝修先好搵
手作呢d 野，你話幾多就幾多

你師傅宜家唔屌你 第時就到個客屌你
早屌好過遲屌

裝修呢廿年都賺到笑啦

50歲中年人仲入唔入到行

想問你地點入行? 係唔係都係CIC讀完再做學徙?

其實幾好搵的
不過唔好介意工作環境
唔一定要返高尚office先叫搵到錢 同有前途

97前大把精英去移民到頭嚟喺當地咪又係開餐館,雜貨舖.

有下午茶時間,得閒又食支煙咁.

Cic出名垃圾 讀幾個月就中工牌
去地盤做代工就得 去裝修場做半日就88

20 歲做係最好 你既人生先係開始， 大把人30幾,40 人轉做油漆， 而家咪個句都不錯lo, 但我覺得連油漆都辛苦，而家都係做緊d 文員工

想問下電工個收入中位數
用13個月糧黎計

entry 中位數 22622
senior 中位數 38381

咁樣岩唔岩 個網有冇吹大左?

發咗達先轉工喇